很多时候，有人的南瓜派“家庭秘方”只是利比南瓜泥罐头背面的配方。烹饪他人“秘密家庭食谱”的乐趣|艾米·麦卡锡| 2020年9月11日|食客
另一些人担心超级传播者可能会躲在馅饼摊和农场排中间，担心旅行者可能会将第二波感染带到他们家门口。选择你的毒药|尼克·曼考尔·比特尔| 2020年9月3日|食客
大约79%拥有500名或更多员工的私人雇主自筹医疗福利，Verily打赌它能从一个非常大的馅饼中分得一杯羹。Alphabet确实计划利用大数据帮助雇主预测医疗保险成本| Rachel Schallom | 2020年8月25日| Fortune
馅饼不是固定不变的，我们之间的互动可能是正和。甲板没有被操纵：扑克和AI的极限| Maria Konnikova | 2020年8月7日|奇点中心
他说：“尖叫、游行和招牌并不是全部。”。晨报：警察改革者将参加MTS |圣地亚哥之声| 2020年6月25日|圣地亚哥之声
吸纳黑人音乐并将其以白脸卖给崇拜者的过程就像苹果派一样美国化。伊吉杜鹃花的文化犯罪|艾米·齐默尔曼| 2014年12月29日|每日野兽
并没有足够的黑色电影被制作成可以分得一杯羹。种族主义的索尼电子邮件《塞尔玛》上的艾娃·杜维奈，创造金球奖历史|马洛·斯特恩| 2014年12月15日|每日野兽
这是一个典型的美国馅饼上的一个转折点，但它是为公司而打扮的。制作这些赤脚孔塞萨鸡馅饼|在加藤| 2014年11月29日|每日野兽
齐德说，想想一小块馅饼或半杯蛋奶酒就可以了。12个真正有效的感恩节减肥小贴士| DailyBurn | 2014年11月27日| DAILY BEAST
扩大馅饼的另一个重要途径是与行业合作伙伴合作。最新高科技芯片| | 2014年9月18日|每日野兽
完成了这一壮举后，他又叹了口气，并全神贯注地吃着馅饼。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
我想让卡尔弗特小姐尝一尝，当她尝的时候，她会说她以前从来不知道樱桃派会是什么！多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
斯宾塞小姐，你把你的樱桃派放在这个特别的地方，一块桌布！多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
“我不太喜欢这个果酱派，”切特抱怨道，他举起了从他姐姐篮子里拿走的一块楔子。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
苔莎很肤浅，她叹了口气，问她是否愿意吃苹果派。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特